學資處做嘢真係好慢

冇一次係可以交學費之前批
搞到我又要defer
好撚麻煩